本來想去依個翠峰茶園 而家當然不能去 有人去過嗎

睇落好偏遠咁 一定要call車去

一係自己渣車去。
一係join local tour去。

利申:上次查grab單程都成千baht

去過一次 好似無乜特別 個綠茶蛋糕好難食

一係酒店call車 安全啲咁

但如果去影相 打卡
你覺得ok嗎？

影相都係影d茶樹之類
講影相靚一定係白廟

多謝推介再搵其他資料先